{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050883",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73084&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경산 브라운도트 옥산점"
    },
    "text": "駐車場情報:駐車施設は計28台を保有しており、客室内での駐車が可能です。 地下鉄情報: 沙月駅と正平駅は2号線に位置しています。 周辺情報:車で慶山駅まで5分、慶山市役所まで5分、慶山市外バスターミナルまで5分、嶺南大学慶山キャンパスまで0分、ライオンズパーク/大邱スタジアムまで0分かかります。 客室の内部施設:全客室でNETFLIX視聴が可能であり、ゲーミング専用の2PC客室とビジネスルームスタイラーを保有しています。 高級感のあるマッサージチェアとテラスルームを利用して、休息と個人的な業務も可能です。 フロントおよびその他の施設:全客室禁煙で、3人以上の男女同室での宿泊は絶対不可で、愛犬の同伴入室は絶対不可です。 追加案内事項:入室基準を確認し、追加人数の場合は現場で追加料金を支払う必要があり、オンシーズンや祝日には料金変動がある場合があります。 払い戻し及びキャンセルポリシーは規定に従って処理され、ヨギオッテ会員特典は提携店内規に従って適用されます。 入室の際は身分証明書を確認し、未成年者の場合は入室が制限されます。 親切にお答えします。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場は何台分ありますか？",
            "answer": "駐車場は計28台を保有しております。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "客室内での駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "沙月駅と正平駅は何号線に位置していますか？",
            "answer": "沙月駅と正平駅は2号線に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような施設がありますか？",
            "answer": "車で慶山駅まで5分、慶山市役所まで5分、慶山市外バスターミナルまで5分、嶺南大学慶山キャンパスまで0分、ライオンズパーク/大邱スタジアムまで0分かかります。"
        },
        {
            "question": "どのような客室の内部施設がありますか？",
            "answer": "全客室でNETFLIX視聴が可能であり、ゲーミング専用の2PC客室とビジネスルームスタイラーを保有しています。高級感のあるマッサージチェアとテラスルームも利用可能です。"
        },
        {
            "question": "禁煙ルームですか？",
            "answer": "はい、全客室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "何人以上の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "3人以上の男女同室での宿泊は絶対不可です。"
        },
        {
            "question": "愛犬は一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "愛犬の同伴入室は絶対不可です。"
        },
        {
            "question": "入室基準や追加料金について教えてください。",
            "answer": "入室基準を確認し、追加人数の場合は現場で追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセルポリシーや払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "払い戻し及びキャンセルポリシーは規定に従って処理されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "入室の際は身分証明書を確認し、未成年者の場合は入室が制限されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 351,
        "QA": 394
    }
}